崔天凱不代表我！

哩隻走狗長住美帝有咩資格出聲？
美國播毒=用生化武器襲擊我國
淨係用外交部打嘴炮，唔用解放軍還擊美帝點對得住所有中國人？

好想睇大陸的網民有咩反應